【急】想招位年約16-26歲的絲打平安夜出2個鐘街

過左25年lonely christmas，想試下過次兩個人既聖誕節
雖然我係毒撚但應該未到影響市容，拖下手仔心足，唔會食你豆腐
我未到社交障礙可以正常溝通的薄酬1500-2000，有意pm

巴打ok?
時薪好高

超齡少少得唔得?

有意 有無tg

有無175 肌肉巴打咁正

pm左你

除左係男之外match晒條件 收你85折

可以幫你滅蟲 call我阿臣

有175 但好瘦無肌肉的

巴有無性趣
收你八折
唔準拖，唔俾摸，唔俾錫
Just for you 視姦

你女裝正既話可以考慮下

我都唔知正唔正

me外表63歲
內裡25歲

Pm me

阿姨天氣凍，夜晚唔好出咁多街啦

喂咩事連登仔唔識中文? 成堆巴打入黎做咩

tg hugo19911

阿姨可唔可以包養我

有棍絲 ok？

認真???淨行街洗乜呢個價

Ptgf咪得

冇1米8同唔好同我講野啦毒L